2700x + 3080 650w bronze 夠唔夠? 用緊4k mon

用緊antec d 銅牌牛,想升3080好似用換psu, 有咩推介? 同埋4k/60駛唔駛換埋5600x

1200w 5950x 3090先夠

用緊2700x+3080 650w gold，4k60 + 2k144 dual mon，暫時未死

見youtuber review 650 gold都夠, 但我銅牌牛好似好驚...之前一直用開2070 冇事，不過最近賣左lu
但換牛好麻煩...

3700x 全核4.2 再加超左3090 full load都未見過超過700W
火牛盡量唔好成日用盡佢 溫度會低D 長壽D去計
850W 金銀銅都已經好安全
1000W 已夠用有凸
連登文書幾就 上1200W 1600W 反正錢多 有大冇壞

想買埋ps5,應該唔會成部換，諗住upgrade 到4k/60 算
3070 ti 好似幾吸引，599 MSRP....

咁都係唔博啦，上個750 gold應該夠? 師兄有冇推介

3080 full power 講緊350w 你得番300w比其他零件食

仲唔講朋友你隻牛會損耗 會老化

1200點夠, 起馬1600

2700x夾3800會唔會 bottleneck?

搭單問
牛邊隻好??

3700X + 3080 其他基本 DESKTOP埋單要幾錢?

cheap 盡其他野 11k-12k

睇火牛12V 輸出
80Plus 係轉換率

2x 35A, total 648W on 12V
好似夠?

看風險啦，peak voltage 上多幾V 你就自動關機，你遇到d高功耗場面，ddr5攞多幾V已經出事

舊零件就算啦，幾千買個新顯卡，比我就唔搏啦